認與14歲男生發生性關係 美女教師或囚5至10年

美國佛羅里達州一名27歲已婚前女教師早前被控與一名14歲男學生發生性關係，並向對方發送裸照，她周二（16日）上庭時承認控罪，可能面臨5至10年監禁。

27歲的彼得森（Stephanie Peterson）為前中學科學教師，她於2月時被捕，被控一項猥褻及與未成年人發生性行為罪，及一項向未成年人提供有害物質罪。

14歲受害男生稱，去年11月至今年1月期間，彼得森曾多次與他發生性關係。彼得森亦曾向他發送裸照，並買了大麻和吸食用具給他。男生其後成績下滑，在父母追問下，男生坦承自己與彼得森的關係，母親立即報警。

彼得森已於周二（16日）上庭，她原計劃放棄辯護，不回應指控，但法官表示不接受性案件中的此類申請。彼得森與律師商討後，向法官表示她認罪。

彼得森或面臨5至10年監禁，目前判刑日子尚未確定，但彼得森的律師團隊計劃向法官爭取判少於5年的刑期。

大家唔好衝動！

又係美國

快
絕對有講過

要搞就搞我
放過個學生！

慳啲啦你
絕對有講過

十

快點強姦我

我有講過

大家唔好衝動

等我嚟

哇

快點

大家衝啊！！

美女 教師 裸照

有，我肯定有講過！
快啲強姦我拉，唔好搞啲細嘅

快，絕對有講過

好離譜，好心就放過啲細路
要搞就搞我啦

痴線 坐十年